原價放五月天尾場5/13 1180

幫朋友買左2張 但原來佢自己都㩒到2張
兩張$1180飛 A4區

原來
幫人放又會唔講日期唔show 飛
定因為日日都有飛

開場前早兩日先知朋友都有買飛

600收

係黃牛咪認左去

買兩張，750一張我收

280收兩張

$1000一張 要你兩張Ok？

我收
Telegram me

有意。

標題咪講左尾場囉
係咪唔識字?
定尾場有好多場?